奧斯爾爸爸：我係佢就退出德國隊！

衛冕世界盃的德國國家隊分組賽出局，不少球員都身負罪名。當中又以奧斯爾所受的負面批評最多，不過其父認為「大眼仔」不應受到如此對待。

奧斯爾（Mesut Ozil）近年於球場上的表現未見突出，無論在阿仙奴還是德國隊都似乎未能「交足功課」。而在今屆世界盃德國提早畢業之後，稱奧斯爾是國家罪人的聲音此起彼落。而「大眼仔」的父親就認為外間的指摘太過份。 言辭之間他對兒子的付出深表認同：「我的兒子已經不想再無時無刻為自己辯護。他為國家隊爭戰了9年，曾與他們一同奪下世界盃。他為國家貢獻良多，曾幾何時大家會說『要贏，我們一起贏。』但現在我們敗陣了，輸的責任卻推到奧斯爾身上？他現在總是被噓，總是成為代罪羔羊。我很明白他感到受辱的原因。外界對他的受傷已太大了，亦沒有人知道下場比賽會發生甚麼事。他要為自己做決定，但如果我是他的話，我會說：『感謝大家，但一切到此為止了。』並退出國家隊。當然，這純粹我的個人意見。」

講得無錯丫

呢隊德國廿七歲以上既全部退出啦唔該

仲記得十年前隊年青德國隊幾有活力

教練問題,根本成隊波都未為世界盃做好心理準備,

覺得出硬線,輸左場先嚇到賴屎

你要佢地退出係一回事，但一輸波怪落一班盡左力既球員身上同抺殺佢之前既貢獻係唔合理既

就好似葡萄牙輸左就話c朗廢，唔係球皇
阿根廷輸就話美斯廢一樣

葡萄牙d隊友真係堅廢

係咁架啦

走啦,自己國家D人都唔撑自己

但係歐國盃決賽葡萄牙係冇C朗 結果贏左

德國佬不嬲都自大嫁啦 場場都自以為自己贏硬 hea下hea下咁踢 到最後緊張關頭又焗唔起力咪仆街囉

成隊德國都俾人屌

踢國家隊係咁

一向係咁唔代表合理

奧斯爾肯唱國歌未

會唔會叫佢退出球會

廢極都可以喺一場決賽入面90分鐘內迫和，120分鐘做低世界強隊之一嘅法國

reus有火有心有力，踢多一兩屆大賽都得

因為有牙朗係場邊指揮渣

老老實實 ozil真係俾人屌得最多

但表現唔係咁差
我一直都覺得唔係幾公道

尤其輸比韓狗果場
好多人第一個搵佢做戰靶
但佢已經造咗7次機會出黎
侯姆斯生性啲都入咗2粒啦
但個個都屌咗Ozil先

躝返土耳其啦

你的樣子如何

個樣生得眼訓 就俾人覺得好hea

打法問題
有佢係度reus又無波掂
但佢又唔做突破無對抗性

除左決賽朗場場和踢埋加時+12碼 仲想點
到決賽先有事咪執到

有美欺就輸比智 無美欺就贏 證明美欺係毒瘤
有朗就輸比烏拉圭 但無朗贏波就係隊友符籙

盡左力就唔屌得？
689都話自己盡左力啦

一隊強隊根本就唔會剩係靠一個人踢波
德國隊正選11個都係球星
一個失準會唔會累到成隊波咁廢呀？

仲有，除左場上果11個正選，後備仲有12個比你換，如果奧燒真係廢，個教練做緊乜呀？

所以要搵人落鑊既一定係炒路維先

都未計佢唔選sane果筆

路維踢109唔知做乜 雲拿，達斯拿，基迪拉先最大問題3條友都on99 達斯拿2年前歐國都好地地

牙朗發動死亡之聲:全體全能力上升

我寧願條撚樣2014個球比斜恩搞掂
reus

怪哂佢一個又真係幾仆街既
今屆成隊睇落根本未做好準備 一落後個個慌失失咁
心理質素問題
唔係成隊德國隊都俾人屌到仆街咩

奧燒衰同埃爾多安合照 搞到比人祭旗

班球迷嗌住you will never walk alone
但又屌人快d走

鬼叫佢唔係統種德仔

德國隊選一班老人點會踢得好

d阿迷屌得最落力

？

有冇諗過奧燒係果啲自己數據靚但會拖累全隊整體表現嘅球員

要搵新血

無屌過, 阿迷
覺得卻奧斯, 達斯拿, 基迪拉, 奇美治等踢得仲差

雲拿添姆吹大左

屌都屌draxler同werner
呢兩件真係無貢獻
點會屌ozil

又講咩7次機會....

有冇七個機會冇球入係邊個問題

餵到埋口都唔入可以點
佢盤扭射術唔得但傳波夠毒
出佢又唔出防中後掃波
一失就穿哂又關佢事

呢兩件真心廢
仲有甘美治下下右路唔回防等保定單挑翼

七球key passes除左hummels果球其他都冇想像中咁key
加上德國果日要攻 七成控球 佢做攻中有多啲keypass都合理

Ozil俾人屌得最勁係同土耳其總統影相仲話致我們的總理
加上每次都唔唱國歌一次過俾人屌都好合理

同埋事實上燒係場上真係成日55波收制 成日俾人拍甩 完全比唔上14 10既佢

當然達斯拿同基迪拉都踢得好撚差

把握唔到就話唔夠key
使唔使傳到空龍先叫key pass呀

歐國法國夠比人話青黃不接

當然唔係話燒踢得好
但係佢嘅表現絕對唔係第一戰靶
卻臭斯 大c拿 基迪拉 個個都柒過燒

加上燒呢幾年都係表現出佢唔啱畀人打迫搶
對面打迫搶仲用燒 其實最大責任係鼻屎佬

雙閘艾夫華沙拿換走哂變左柏華盧卡斯
皮耶變包皮已經差好遠

斬埋入龍

卻老場場派膠 泡菜個場仲助攻埋人地

奧燒自2010 世杯到2016 歐國杯決賽周楷段
3 次大賽全部正選上陣場場出，拎左一個世杯季軍、冠軍

依家18 年出事就搵個功臣黎制旗
鬼叫佢個樣成日精神差，名氣大，加埋D 人印象流
再講今屆要屌一定唔係屌佢先
一場7 個key pass 做足啦屌

Werner同Kimmich哩兩個首當其衝啦，唔明俾佢兩個落場做乜鳩

輸左皇乜柒

2014 2016佢唔係踢得好

大家開始都忘記攻中都需要入球同射門 佢依種攻中我真係唔識欣賞

阿迷

拿姆個d就醒 一拎到杯即刻退

阿仙奴配唔起奧燒老實講

應該咁講 奧燒 唔算得上戰犯 但應該可以做得梗加好

添姆雲拿 好明顯浪費左好多機會 但都叫有表現 唔係話鳩下鳩下

基美治係踢得差

達斯拿 同 基迪拉 就真係戰犯

其他只能講不過不失

頭號戰犯係路維

係抵死喎，咁鍾意土耳其仲唔死撚返去。

係躝就快

萊斯中上啦

佢唔退住可能贏埋euro16...
差小小

奧斯爾累人累物 早退早著 拖慢晒隊波 0射門能力+無防守+垃圾態度 撐得佢都唔會係撐德國既人

係比到key pass
但有呢條友在陣係完全唔會有反擊機會同空位

教練死攬個垃圾werner打正前乜都死啦，根本未成氣候
但係就乜都關奧燒事，贏果陣唔見你班仆街咁講？明明有keypass喺班廢柴搞唔掂入唔到波就賴個助攻撚，都痴撚線

世杯果年踢唔好
奧燒真係慘
果時做串連幾重要，場場踢足拎冠軍都要比人屌

打邊存在感好低

werner差就係人都見到啦 但事實就係ozil完全限死左德國反擊能力 防守又差 如果連key pass都無佢就入選都入選唔到啦 睇下無左佢個場行軍速度快幾多 係都係入球能力差 但都好過有佢係到妹妹下 仲要成日輸反擊唔撚回防 失去晒德國隊既10上10落特色

反擊對手人少易入過你陣地戰key pass啦
同埋佢在場reus 完全無波掂

幾次見到ozil跑緊回防, 但身為閘既甘美治連影都見唔撚到
條右路瘋狂比人放題都可以無人屌, 反而屌個攻中無防守

話自己盡咗力 同 有數據支持佢盡力 係兩回事
小學畢業未？

基迪拉同卻奧斯

贏就一齊贏 輸就奧斯爾

個個人云亦云
輸左之後fb d人屌到佢唔配踢德國咁
都痴撚線
話緊你呀 波事春秋

根本成隊踢撚到垃圾咁
燒做戰靶都係因為土耳其單野 輸打贏要

出返洲際國家盃果班 仲好

佢話要幫隊友祈禱所以唔唱

換個角度睇睇格離巴西 比利時班10號仔
古天奴迪布快攻爽好多 長傳直線 射門全部頂級
奧燒依家連快攻都唔跑 拖慢黎橫傳 早走早著啦
最勁果招直線都見少買少
呢種攻中真係

情景題！

如果比利時對巴西第二球，係奧燒處理，佢會點做？

企係度等
等人入到禁區
之後斬入去
對手回哂防力壓下頂出界
刷到key pass

皇馬既佢應該推大位射or引左馬細路再比右邊
依家既佢 推都唔推
一拎即刻比右邊梅利亞自己推再傳中

所謂既key pass
有幾多球真係黃金機會
Fb仲有班人係要話一場7 key passes
前鋒把握廢

一路都諗緊仲撐廢鳩ozil既係咩人 人地強隊個個攻中都可以獨當一面 佢仲係係到橫傳 得閒斬2球所謂key pass當做左野

我始終覺得打反擊要入波易過咁樣定點頂好多
反擊唔駛射得靚都入到
因為空哂
但係定點你頂唔夠靚就好易比人擋到 仲有人地回哂防 唔會咁輕鬆頂到or起腳

D德撚真係好好笑
冇睇波淨係睇佢地講野
真係會以為德對瑞典個場禁住黎踢佔晒上風

死J爛J佢key pass係冇意思 但德國成隊行軍都慢又賴臭燒拖慢

呢隊德國踢到咁根本選人排陣戰術問題遠大過球員個人問題

望一望國家隊隊果堆十號位 迪布 基沙文 摩迪 艾歷神 科斯貝治 古天奴
全部射得 扭得 又直線
臭燒禁區頂空哂左腳都唔敢射要橫傳
真係唔知有咩好撐
唔好講咩佢作用根本唔係入波
打得十號位剩係識橫傳 間中一下直線 咁列基美出山都夠做啦

路維呢3場個踢法對阿狗黎講 根本係出奇地熟悉
同前幾年仲前4個陣阿對弱隊成隊壓晒上去鳩搓足球 比人幾個反擊就搞掂

根本唔撚關球員事
係隊隊都知你打攻用同一招守 然而教頭0戰術由得班人踢
更加攞命係德成條防線都唔快

對瑞典個場贏到根本唔係踢得好
係對面派膠加人地踢開高Q大棍唔係靠速度咋